只需＄3.5閘機就可以被停用

話說，公司有賣RFID嘅咭套。
咁我就諗啦，八達通入咗RFID咭套就拍唔到。
咁呢張八達通放埋一齊都係拍唔到嘅。
咁如果單程票用AA膠痴咗喺個拍咭位，咁閘機咪短暫性宣告收皮囉！

大家唔洗餵閘機啦！以後無人入到閘㗎啦！

利申：未試過

AA膠又唔係即時痴實

我就唔信黨鐵開大個閘畀人免費搭車

咁都係睇有無人即刻抆架啫

SMART

總有啲膠係乾得好快嘅

唔撚會有暴徒用熱熔膠呀嘛

套部機上RFID套

好似幾好玩

幫

啲女人搵個袋磨成分鐘又唔係未見過

好似有隻膠叫快乾膠又叫三秒膠
未用過，唔知係咪乾得真係咁快

金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

Physics老師話擋RFID錫紙夠做

快乾膠
錫紙都 ok
唔信你試下用嚟包住八達通用電話拍下

其實說明書有講

玻璃膠

成個膠換左佢咪得

痴幾隻曱甴上去咪得

問題搽/O即AA膠果幾秒都幾揚,
後面果位一定見到.....

pish